[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3103)

意女入粒ok?

slow

頂住

1;0完場feel

一睇就知反手

女澳整多粒

Gel

1：4

法國 澳洲 各入一粒啦

龍門

同一條女入

巴西頂住

真係十足十卡希爾

兩球12m都唔入賭撚

心靈投注10場 中一半以上正式復出
1. 格仔 -0.5 ❎
2. 格仔2.5b ✅
3. 意女半和 ✅
4. 澳女4.5s ❎
5. 玻璃下盤
6. 玻璃2.5s

針

意大利女女上

點解我要買 法國大波
買多次入球單咪收工

澳洲女 法國 一人一粒啦

4-1
4-1
0-1
1-0
四場單

英撚頂實呀..

英撚頂實

餵到你贏都唔想贏 dklm

我dean頂住

朝頭早兩場都係單

求法國走盤

屌 頂到瀨屎
係咁禁區波子機

。。。法國除咗個龍 全黑人嘔心 非洲隊咩

11

炸未?

走盤

屌

跪求澳洲入多粒

2:1啦

臨天光

打少個

和和易到

英撚係咪廢呀讓你兩球都贏唔到

瞓啦屌 走盤

咁都唔頂埋佢

1:1 唔差再入多粒啦

2.5頂實

+5

又u21比狗賭

澳洲入多一粒

2:1完場

英撚入波一世球迷

好嘔心 無人覺得法國全黑人 好on9？

唉屌輸9晒

支持手足復出

一撚定有歸化兵一隊已經多黑鬼

覺得rc條友on9啲

英撚咁都頂唔住

咪提 咁樣飛剷 果然得21歲

走盤都要輸咩

串左澳洲-3 差一粒

屌那星

有無人買巴拿馬

1-2！

12

diu

1:2

1 2奇跡大波

我同巴拿馬總統都有啲交情

反cup

英撚

食屎

屌 澳洲入多粒咪好囉 法國串左佢 依家輸9晒

又紅牌 又12m x 2 點頂

屌你老母好撚嘔心

法國goalllllllllllllllll

Yes 1-2 法國

法國21 goal!

水都冇得走

屌你老母

屌 針埋

我法勁到

屌你老母own goal

3點全客

屌你老母 6 70分鐘大波本身已經搞掂 係要搞到最尾一分鐘

求派ok?

屌 張紅累事

最後一分鐘條過關爆咗
唉

真 屌

英撚無令大家失望

無買呢場 但好好睇

足球過關 4x1
星期二 3
羅馬尼亞U21(主) 對 克羅地亞U21(客)
入球單雙
單@1.90
星期二 4
意大利女足(主) 對 巴西女足(客)
入球單雙
單@1.90
星期二 5
牙買加女足(主) 對 澳洲女足(客)
入球單雙
單@1.85
星期二 6
英格蘭U21(主) 對 法國U21(客)
入球大細
大[2.5]@1.90

$ 300.00

屌你老母 終於過關

痴撚線波 不如直接比法國贏

屌 中左女足大波伏 我條3串1

諗起當年英撚對法國

我

英撚真係信唔過 大家下次識買啦 打少個爆炸頭 累全家 踢佢出國家隊啦

甸恩頂唔住

lm

Lm

好撚on9 買親u20 u21都食紅比人cup

英狗俾狗屌呀

屌...垃撚圾

係咪有手足派

買左英撚手足慘

英撚收皮 咁樣畀人反cup

好波

六分鐘可以比人cup到 勁 一世blacklist

LM

屌你個閪咁都反cup

正

場波假撚到

買左英撚想跳樓

唔係個ON9後衛加果腳好似救到

屌 澳洲差一粒 唔係我就唔洗再追數
同埋可以派錢

1. 德女半大 ✅
2. 奧地利 0/+0.5 ✅
3. 史達比克 0/-0.5 ❎
4. 德國u21 -0.5/-1 ✅
5. 南韓女足 2.5/3b ✅
6. 牙買加 0/-0.5 ✅
7. 鹿島鹿角 0/-0.5 ✅
8. 羅馬尼亞 0/+0.5 ✅
9. 英格蘭 0 ❎

拖時間 加職業犯規都唔識 抵輸 幻幻真on9

on9澳洲妹

有冇手足有睇場波
法國個教練 一追和就睇錶 好似見太趕驚唔夠時間cup咁

唉 想死

me too

英格蘭

法國好波

咩仇都報哂平時比英人串得多

平時買撚左果隊紅=輸尻埋 真係想死 希望班賤種出局

垃圾波
要兩球12M+對面紅先贏到

89 90分鐘咁樣cup。。。。。。

起碼收錢

又要allin反身

英撚仆街喇

屌你老母 輸到得返8蚊
好彩法國就我一下
拎返琴日啲on9即場角球錢

派彩後10抽1送100$ 幫下手足先
宜家留名

好想死..

Me

秘魯嗰場點部署好

me

我1k澳-3串法盤
1k澳-3串法大波
仲想死

原來絕殺左
笑死

又變返-1/1.5 吊馬會係咪ON9?

夠10位手足留名啦
等我抽左先 拎左資料 訓醒派

比返-1我買祕魯 ok?

佢轉完唔夠幾分鐘又轉返
想買都買唔到

求中

祕魯 重心

同路

預埋我

角大 100%

1. 德女半大 ✅
2. 奧地利 0/+0.5 ✅
3. 史達比克 0/-0.5 ❎
4. 德國u21 -0.5/-1 ✅
5. 南韓女足 2.5/3b ✅
6. 牙買加 0/-0.5 ✅
7. 鹿島鹿角 0/-0.5 ✅
8. 羅馬尼亞 0/+0.5 ✅
9. 英格蘭0 ❎
10. 祕魯 -1/-1.5 重心追數

-1/-1.5 驚會輸半

巴西個場點睇?

但買唔到-1啦而家

角大

留個tg account ？？

上盤

oh love you bb

佢地講的幾準 連羅馬尼亞個場都有唔小人中，最緊要係有個正妹做admin
試過私chat，佢會覆

成日中

我仲好傷心 英撚個場

應該都派唔切彩 買唔到早波
安心訓覺先

原來og黎 條友大大力抽入自己龍門

可以試下0:4 1:4波蛋依幾日朝早波贏果d都係4

玻利主場 博得過

。。。。。。。。

半客

巴西踢喎 唔係咩

屌 睇錯

我都睇好玻利地獄主場

祕魯重心

咩事封盤

同問

諗番起英格蘭仲嬲嬲地

89 90 被人cup

禁區自己跌低

邊隊

祕魯

輸鳩埋
你起碼畀人派

巴打

祕魯?

咁都中大波 我死好命

把撚火

jumped

激撚到我仆街

諗住走盤都算 輸埋真係

買細一定激撚死

買大先dump春wor 雖然係cashed
中間炸1粒 2球12m miss 加時5分鐘 去到94分鐘先有3球

無睇
2球

22分鐘0角
買左角大點算

做咩封左

2球都係法國隊手12m?

玻12m

秘魯handball

我屌

祕魯針

等緊var

大船已沉

聽莊家order

針

今日場場12m

屌 黃左 12m?

玻利維亞fg

2球都法國射失

1:0 goallllllllll

玻利勁到

冇3:1 戒賭

買左咩

哈哈 祕魯針

祕魯real垃圾

yes 針

秘魯睇左上場真係買唔落

cup ok?

我針先 2.5b 無咩可能

1-2 輸半ok?

1-2

玻利維亞fg cashed
2.5b jumppppppppp

好妹

唔貪心1-3就夠

this ok

屌你老母 法國原來炒左2球12m

祕魯想點

咩事呀角大水位唔升嘅

似細 睇定D再買

仆街 9.5b24

上盤陪你死

似細波 大注左客盤 慘了

點解呢隊玻璃睇落仲好似仲勁過委內

me too 針

祕魯廢到無眼睇

勁過客咁

睇盤路 明明客架麻

訓醒見到巴西女足開細球，屌

無眼睇 針了

贏緊仲有攻勢過秘魯
早知訓教唔買
又中假波場

呢場真係假

無眼睇 訓覺算 希望收返一半當贏

秘魯個劇本唔係應該同琴日智利一樣架咩

讓1球球半 日本有拉力 玻璃無

補左細波

Vidal同山狗人工夠高唔打假

半場追和先

祕魯呢場應該打假 應該輸盤

1:1

cup啦屌

半大

2.5b-1111111111111111111

河床cup佢老母

秘魯入多兩粒ok?

下半場會入多3粒

肯定

咪gel

1-3未

Cup係肯定 睇下贏一球定兩球姐

上啊河床

咪半2全2

1-3 大家開心 ok?

Ok

入波仲多過c

9.5b 慘死
早抖

all in秘魯盤

秘魯贏好似唔樂觀？

會開埋-1

支持

同路又針

Quick 1-3

玻無角，5.5都想等

等4.5

1:3呀求你

真

起身再戰

1:3完場

1:2 算啦

秘魯讓幾多

踢咁撚耐1c 你兩隊野仆街死啦

半格都比返黎好喎屌

補左1:2波膽 輸半都算

2 C了

5.5s 24

等唔到4.5

秘魯最尾有冇轉到盤？

巴西贏唔贏到2粒/以上呢

有

巴西9.5s

入波未

我覺得最多走盤寧願買+2

goalllll

比多球我plz

2注輕鬆收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!

轉左做？
要左下盤 球 球半

走盤都得要求唔高

金木巴又贏

1-2 我仲輸緊半格

屌 仆街法國u21仲未派 買唔到 3.5大

巴西主場呀

秘魯入多粒穿盤黎睇下先

有冇手足5.5大

1:3啦 1齊贏

最後轉左咩 十幾分都仲係一球球半

集周姐輪 有聖母愛 同我嘅all in之力
秘魯快d同我入多幾粒贏盤

ok

唔好損人不利己啦
KEEP 住1:2
補左好多2.5/3S 同1:2

收到

玻利頂撚住

Keep住贏

有性冇愛

幫手支持呀 1:3呀 屌你老未

頂撚住 磨到完場

快1:3先

明尼蘇達聯

詐死拖時間

5.5s重注了 腳震緊

掛住屌波 冇溫書

重注左客盤

客盤淆左

買幾大 我買2k

5k

祝贏

巴西女足食屎la

5.5s 派3個100
第一個位留比你

頂撚住

im

一齊叫

no goal gel

lm 開唔到多3C啦 呢2隊垃圾

係唔係要等下午6點先有連登大船開出

4.5高水入

兩隊咁廢 都唔攻點會刷

贏撚硬呀

我了

一角難求

All in左8.5b 係咪可以訓得

係

美職主x2

撕飛都得

主試下比1角
4.5gogogoal

2邊係咁詐死 拖到完場啦

繼續妹就啱

5.5s腳震中
mon住場波屎都唔敢痾

撐你

買好多？

唔撚驚

小小地啦

唔補返小小3.5?

中硬啦，唔使驚

3c了
麻煩了

角大撕咗飛 又針 屌

秘魯3.5 4.5

Kybb

5.5s似了

4c

DDG

突然咁多角

5.5b針...

收3.5了 勁中

5c

4.5b唔似開到..

屌，咩事

3.5b cash

仆街做乜撚連c

收場4.5 屈左

On9門神到

無啦啦爆角

6.5b 快撚手

屌佢

5c 8.5b 唔好比個假希望我

想補都補唔切

4.5goallllll

100% 無

仲差4c

5c 頂5.5幫巴打pls

太遲了 4.5有3.1

6.5 s

屌 快1:3啦

爆了

仲未

立即完場啦

5.5b叫餐死 屌

可以頂住嗎

封一封以為又有角

嚇死

冰封

又詐死

唔想又輸半啊大佬 上場輸半今場又輸半

亞特1:0

又中，勁到

5.5細 準備死

mama我條飛差一關

6.5b！

中場睇似5.5s，不過我只買3.5 4.5就算

機員今季撚左人咁多次 仲有人信

全黑幾時派我

班人係咪踢波架 要冧低幾多次

角呢屌你老木

無啦啦連c
想死

5.5細 頂到完場

兩場美聯盃差兩球

頂到

唉5.5細準備死

我買幾十蚊一注點派

贏盤啦

冰實

有條屍已經好開心

hunston 1:0

加碼派多兩個100 ok？

66666

巴拿馬半大全大定上盤好

5.5b??? Cashed!!!

仆街 一gel就輸

終極針
條傻閪做乜撚

6.5b 求開出！

我推左半大依場

玻利維亞 追和反cup

秘魯求吓你入多球

-1角 快

周巴

立即完場好嗎

秘魯整多粒

一角難求 屌你老母

1:3完場啦

31未呀

秘魯

兩隊都妹唔明點解可以刷埋啲on9角

臨尾20分鐘咁多角

補幾耐？

補5

1:3啦快

冰角呀

亞特 半大cashed

明尼蘇達聯針!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

亞特勁到2射2中 就2:0

秒魯快入多粒啦

又開低水5.5

狗會又開正中位數

7c

Jumped

7c goalllll

其實狗㑹啲角真係開得好準 點解會咁

8.5s震過柏金遜

一早起身諗住買巴拿馬買之前望一望往績， 見到千里達咁廢， 最近十場和三場贏兩場輸五場，就諗住放心買啦，好彩我再望一望巴拿馬咋， 黐孖筋最近十場全敗， 學咩人讓半一呀

一起身望英撚U21
89分鐘之後比人反勝？

見到88 5c仲有6.5b買
狗會

亞特蘭大聯 頂撚住!!!!!!!!!!!
明尼蘇達聯 jump!!!!!!!!!

13

1-3

1:3

31

Goal

WTF

手足一齊收錢

2.5/3b yeah

感謝神

追返半客個注

屌你老母 下盤咁都頂唔到

Goal!

上盤cashed埋！！

4.5又差一球

補上補20秒 秘魯反擊 1:3 goalllll

感謝上帝

個-1 窄撚到

絕殺yeah

3:1 7角 救返好多手足

感謝天父

重注左？

真絕殺 5分鐘

cls 英撚u21真係on9
89 90 連輸2球比人反cup
幾撚時死

感謝秘魯手足

秘魯一世球迷

最撚衰英狗 迫我allin

秘魯一日球迷

嚇撚死

半日算啦

好撚彩 又未洗入錢住

有無手足派我

回本

客1.02倍cashed

有人派未

一日 完美劇本
落後先，有2.6主勝

連登大船又上到岸了

玻仔 咁都頂唔實

兩個玻璃佬相撞頂空氣比秘魯單刀

ft 1-3 7c

睇下D對手

感謝神
感謝上帝
感謝天父
感謝秘魯

假㗎

有冇巴西手足！

全球爆曬我我

All in左戶口2k

6.5b
上盤

巴拿緊總統同我有啲交情 今場最少入三粒

上盤輕鬆

正氣入波齊贏

支持！

秘魯一生平安

屌 原來亞特蘭大開左
仲諗著買佢晉

秘魯國家隊好運來

秘魯條友都疾下疾下 成班訓係度比人挑射

秘魯好波，重注左8k

係呀佢啲對手係好撚勁呀但係人哋都唔係full team啲場波和波多， 我直接入手咗和

亞特2:0

有無追數料

玩即場算啦

秘魯嚇撚死人屌你老母 下場買你對家
利申上盤cashed

叫做止左少少血 仲有1k要追

巴西9成唔刷角 又中位撚9

2.5細準備jump

澳洲果場慘

點解秘魯可以入多球，點解尋日牙買加入唔到不特止仲畀人入返球

半和慘死

比即場害死左

巴西 如無意外應該擺1k

巴西上盤追數？

英狗盤
秘魯no goal 4
全撚部都比人絕殺

可以瞓覺

佢唔贏都得啦 仲讓2球

下盤好似好啲喎

美國場波其實開黎做乜鳩

買半細

-3 1.3幾

咪係補五分鐘做乜補到六仲要比人絕殺

買半细派錢

4分幾絕殺左啦

隨便你 意見only

唔敢買盤
想要角大算數

美國半細3倍？？？真心咩

博下都好

法國射失二球12m真係痴尻根，個讓一球慘死

明尼goalllllll 對家

阿特2.5b

亞得開埋半大

巴拿馬入波未

全

Dllm 全大jump

巴西？

上盤好正氣

兩場美聯盃拾錢咁拾

咁就大波 走寶了

明尼蘇個場入多兩粒

上半個月d數仲追緊
Still -4k
而家每場唔敢大注 最多都係幾百幾百咁玩

原來尾關買左明穌和 應該都仆街

巴西買咩好

兩球咁撚深 讓閪到咩

巴西上場-2/2.5

入尼支持吓

屌 澳女4.5b成功開出 訓撚左

果隊廢咁多

講還講 唔好貼飛 多謝合作

巴西主辦國 456啦

巴拿馬入未呀

日本都係和客
巴拿馬讓人半一

巴西強陣？

今朝半大黨大獲全勝

1.005收息

巴西-2買唔落

巴西個場真係唔知買咩好

咁你買下盤喇

巴西下盤又要震足全場博走盤 不了

古天奴第一件事入波有無得諗

買了100倍no goal

定費明奴好

巴西 半場 2-0 / 3-0

博有12m

都真

留意返，巴西12m係古仔射

所以咪博佢首發 @2.02 ok la

馬會有冇帽子戲法買

聽講無尼馬既巴西仲勁

有 但呢場冇

想all in角大

9次唔中龍 盲人足球?

想跟

巴拿馬大波針！

巴西想要下盤

睇好下盤角大
唔知買邊樣好

巴西半場2:0

美國主其他2.2倍

大波又低水 贏2粒/以上應該唔難

明尼追和未？

買唔切半大

巴拿馬總統同我有啲交情
話俾我聽下半場會入波

可能係個天救左你

1c

買角大？

屌 琴晚d波除左696-1全部中晒

1:3冇人講

機員嗰種廢

心靈投注10場 中一半以上正式復出
1. 格仔 -0.5 ❎
2. 格仔2.5b ✅
3. 意女半和 ✅
4. 澳女4.5s ❎
5. 玻璃下盤 ❎
6. 玻璃2.5s ❎

都係戒賭好啲

哦

巴西🇧🇷

復岀買自己對家可上樓

巴西上場都係半和 今日一樣

2:3

2.5b？

絕地反擊 allin客入

準備秒爆

即場 10.5b 等高水

4:3完場有冇支持？

半場0:0？ 下半可以繼續追大波

6.5s又輸

巴西半大已死

唔信3:3 有本事就爆

希望有

明尼追和一世球迷

巴拿馬開到大
頭10抽2個派100比我

巴西又上半場0:0

聲控。。。

Ho ball

2:2

頂撚住!!!!!!!!

明尼搞店

有無手足幫手屌下巴拿馬。。。差佢一關

巴拿馬goallllllll

巴拿馬可唔可以贏比我贏翻場

英國又針

巴拿馬-2

好後悔冇買和主

班巴西龜撚夠狗未

Minnesota Timberwolves

巴西龜盤

巴西🇧🇷和主鐵膽
半0全3

半大24

on9波又miss 12m又90+入波

角細24

秘魯我屌你老母 6.5s又爆
尋日老撚9.5s又係最後爆

依家買左9.5 10.5s 睇路

巴西0:0

有無人知克羅地亞係咪食咗屎

屌巴西等極都等唔到高水角入

我又係輸6.5s

開心咗下，屌

明so

想等10.5都無了

準備爆埋

Cup埋

佢懶打少兩隻字 入多兩粒呀巴

屌呢場先反勝

炸

9.5s 死

等14.5s了..

雙巴都快d入啦

客進goalllll美假

巴西爆角

巴西係咁刷 點入好

有無角水

有大入大 幾大都入 派錢唔識執 賭黎做乜

12.5s

屌等左25分鐘無停過 點入大

咁叫爆，上場半6全8，你俾佢入左就停足50分鐘

等多陣12.5 高水入左去先

姐撚唔洗訓？

巴西上場下半場得2c

巴西學人讓兩球

巴拿馬

追數

巴西又撚狗
唔入波只會繼續刷

食個早餐見到明蘇熱血cup

琴日唔係追返啦咩？

一訓醒入角細又輸

勁中

有本事委內入先 就買角大

高水再買啦 肯定仲有1-2隻出

巴西穿到盤我去巴西屌龜了

那有錢飛巴西

比女人波搞死左

好波 好旺

女人信唔過架

金木jj 幾時tg比我

比水我*

等唔到10.5高水

可不可以停一停角買返10.5

巴西嗰種廢

1.鹿島0/-0.5
2.鹿島8.5s
3.恆大 8.5s
4.克羅地亞0/-0.5
5.第五注：法國
6.巴西12.5b

兩場2-3假撚到

阿特蘭大聯完左未？

想問美假完場未

66666c

巴拿2:0

2:0

巴2:0 委內入未

又角了

一出水就針

比私水我

我發覺金盃d深盤全部穿哂

屌奶星 巴拿馬goal 差巴西

巴西下半點會刷 12.5s gel定先

美盃完未

不嬲

巴拿馬中呀 串咗阿特蘭大細

斬左？

因為d廢隊真係好廢

乜料球探

斬咗回水啦

巴拿馬
入多粒開大！

中斷做乜9

計唔岩數中斷！

大家都係巴，巴馬正氣咁多

收到風 莊家要4:3 中斷傾緊點入

美假中乜撚斷啊屌你老母

上次荷假買左大斬左 唔計倍一 嬲撚到以後開左大都唔敢gel

退飛大家開心

喂黑撚到咁？

你咪On9 la

退你老未

幾分鐘中斷

做咩斬
斬咗當無踢過ok ?

G chi

巴西1:0

巴1:0

入左就停角

屌比委內呃左錢點投訴

Boom

巴拿馬
一係入多粒！一係比人入！

投訴成功

Jar

好撚彩炸

巴西goal , 3:0 ok?

炸完對家入

一買完委內fg 秒輸

巴西想笑死人

仲要炸 半大24

未

委快啲入球墊底先

炸完仲有無得3:0

還番場波比我

1.72

斬完未

巴拿馬！

靚fake呢啲大波點會開得出

下盤嚇到賴屎

渣ga

係咪又想半6全8

巴西仆街死啦屌你老母

啊特開波未

未入波 入波先買角細

Aggrt

巴西經常撚狗

都踢到尾斷啦斬乜撚

委 頂住半場

斬撚咗退飛

12.5s 11.5s

好黑暗呀...

因咩事停咁耐耐

下半場冰到仆街

屌你老母巴西
場美假又玩撚完未

委內ng

11.5s 入了

10.5s 可以點部署

等收米

等收錢

Hi 好人巴

12.5高水要了

有無人話比我聽 美職果場咩事搞到 0比0

巴西次次下半場都好少角
有時0角都夠膽死

巴西妹撚到幾時

點解砍ge?阿特果場

巴西停角王小心2.5s波高水到賽前唔敢入

點解我會買巴閪半大
上場伏完又中多次

巴西下半場先黎料

想唔撚派錢？
我屌你老母

落狗屎

屌 點解唔斬埋無啦啦cup果場假波

9.5s...

陣間停雨就會出去完場

真係輸到唯一一場贏既都斬埋

買12.5b 不如買 2.5b⋯⋯

腰斬半大點計先屌你

委內入波先啦屌

巴西入撚到3球

會全數退飛 放心

半場唔撚計架

真心定假尻

巴西下半場7角easy 比賽仲係0比0 巴西會狂屌 角球就會不斷刷
12.5b easy win

屌你老母巴西

有無人知200蚊110倍過關差巴西 -2 可以點補

陳金城仲穩過巴西

下半同我立即3粒

10.5s 想入多注11.5

補個入球下囉

下盤想gel

繼續妹啦巴西

似一球完

大

委內瑞拉都刷架啵

落樓買水泥gel頭 夜d去馬會拎錢

咁可能15c完了 巴西7c 委內瑞拉3c

我想穩d依一半錢 係咪買1萬入球細

買曬10 20 21 31呢啲囉

買客勝和 巴西1-0 2-0 2-1 3-1

巴西起碼13c完 角細驗定腦

點睇都係補入球大啦

下半冰角

2:1點算

巴西不如輸埋佢

委內瑞拉都識入波架

買波買高水ma

想買委內瑞拉fg

巴西仲有無3:0

美國 總入球 4 5 6

巴拿馬垃圾

開返斬啦

已買

美男會唔會都13:0?

美國上半4:0 5:0 主其他

美假立即完場 一陣又斬就dllm

咩話？四十比零？

-3得1.35俾狗買

買多注11.5s 恰陣先

3:3 無可能啦

巴西又玩半6全8定半0全3？

客勝仲高

2樣都玩

巴西唔入2球就不如算撚埋佢

你d留言咁似反手

半6全15 半0全0

美國 365開-5
馬會開-3派錢？

姐係4:0 5:0 law

根本係，唔洗似 所以要12.5b

半主1.07收息之選

不如買半大 開尻硬

主-主有1.08 收多D息

diu，傅仔條女咁撚正嘅。。

追角大真係

1.5 大

wtf

巴西撚賭仔

下盤水泥gel

10點果場點買好

準備角細半6全8

呢場垃圾波有咩投注價值

屌圭亞那同澳門差唔多排名

美國果場 買雙數 = 派錢 其他都唔值得去買

巴西 玩撚夠未

試試客win

jc派$$$比你，仲想點先？

半細 美國

巴閪2.5s 1.5s

入唔到都唔落底刷

11.5s好似幾nice，睇下夾唔夾到先

委仔下盤點部署

換定衫 準備落馬會收錢

巴閪上盤已死

下半出來又停角，比巴西撚

半場波膽30，40，50主其他各1000 總有收穫

巴狗開始狂攻

仆街半場仲要開個11.5想跳船跳唔撚到

驚碌尻咩 下盤唔知點輸

連封二次徦角

角細其實好穩

巴西又撚角大
次次下半場就冰到仆街

就聽你講依家買個10.5角細

巴狗-2 針

角大又死

買2:0 3:0 波膽

只求走盤

巴西個教練真係好慳，隻隻fit馬後備都唔撚出， 睇個後備名單好似仲勁過主隊

2.5s cashed
1.5s

半6全6

巴西冇左尼馬變左一碌木？

角半6好鬼
可能全7

唔出韋利安，又冇尼ma冇人爆角

屌你老母呢次真係奶賓周
巴西入兩粒走盤啦好嘛

好過買巴西即場角

再追巴西10.5,1.5

真心開個30都有4.5倍各一千都仲贏五百蚊

灰撚到，高水2.5細，同即場角大，要左角大

9. 5s幾時有得跳

10

波都入埋 角大玩完

巴西入波先更加無角

巴1:0
1.5 2.02
-1

請不要消失希望
手持主盤
10.5b
12.5b
1.5b

真係喎巴西真係呢個低水讓2球真係好撚戇鳩

1:0

入撚埋，角大宣佈食屎

比多粒我走盤可以？

又撚狗